{"id":42,"date":"2021-11-05T12:29:47","date_gmt":"2021-11-05T12:29:47","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/liga\/?page_id=42"},"modified":"2021-11-06T14:05:23","modified_gmt":"2021-11-06T14:05:23","slug":"ajutor-pentru-incalzire","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/liga\/ajutor-pentru-incalzire.html","title":{"rendered":"Ajutor pentru \u00cenc\u0103lzire"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ajutor-pentru-incalzire.png\" alt=\"ajutor pentru incalzire\" class=\"wp-image-119\" width=\"675\" height=\"449\" srcset=\"http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ajutor-pentru-incalzire.png 900w, http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ajutor-pentru-incalzire-300x200.png 300w, http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ajutor-pentru-incalzire-768x511.png 768w\" sizes=\"(max-width: 675px) 100vw, 675px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Mul\u021bi v\u00e2rstnici \u00ee\u0219i tr\u0103iesc iernile  \u00een frig \u0219i \u00een t\u0103cere, ne\u0219tiu\u021bi de nimeni. De aceea venim \u00een ajutorul celor care au nevoie mai mult ca oric\u00e2nd de un sprijin, \u00een aceast\u0103 perioad\u0103 dificil\u0103.<\/p>\n\n\n\n<p>Sute de b\u0103tr\u00e2ni din Arad sunt nevoi\u021bi s\u0103 aleag\u0103 \u00eentre \u00eenc\u0103lzire \u0219i mas\u0103 \u00een fiecare iarn\u0103.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00cen aceast\u0103 iarn\u0103 vom vedea \u0219i mai mul\u021bi pensionari care se trebuie aleag\u0103  \u00eentre a se \u00eenc\u0103lzi sau a m\u00e2nca pe m\u0103sur\u0103 ce pre\u021burile la energie cresc. <\/p>\n\n\n\n<p>\u0218i \u00een urma epidemiei de coronavirus, iarna aceasta va continua s\u0103 fie dificil\u0103 \u0219i \u00eengrijor\u0103toare pentru mul\u021bi dintre vecinii no\u0219tri mai \u00een v\u00e2rst\u0103. Mul\u021bi vor trebui s\u0103 stea acas\u0103 pentru a se men\u021bine \u00een siguran\u021b\u0103, se vor afla izola\u021bi de familie \u0219i prieteni \u0219i se vor confrunta cu costuri \u0219i mai mari pentru \u00eenc\u0103lzirea caselor \u00een acest an.<\/p>\n\n\n\n<p>Liga pensionarilor de Pretutindeni ofer\u0103 granturi persoanelor \u00een v\u00e2rst\u0103 din Arad, care au dep\u0103\u0219it v\u00e2rsta de pensionare \u0219i care au venituri mici. Aplica\u021biile pot fi pentru sprijin financiar pentru articolele de baz\u0103, facturi \u0219i repara\u021bii casnice ale persoanei \u00een v\u00e2rst\u0103. De asemenea, este oferit\u0103  instruire sau echipamente care s\u0103 le permit\u0103 s\u0103 intre pe internet, ajut\u00e2ndu-i s\u0103 r\u0103m\u00e2n\u0103 conecta\u021bi.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-large-font-size\">Sun\u0103 la 072. xxx.xxx.xxx <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mul\u021bi v\u00e2rstnici \u00ee\u0219i tr\u0103iesc iernile \u00een frig \u0219i \u00een t\u0103cere, ne\u0219tiu\u021bi de nimeni. De aceea venim \u00een ajutorul celor care au nevoie mai mult ca oric\u00e2nd de un sprijin, \u00een aceast\u0103 perioad\u0103 dificil\u0103. Sute de b\u0103tr\u00e2ni din Arad sunt nevoi\u021bi s\u0103 aleag\u0103 \u00eentre \u00eenc\u0103lzire \u0219i mas\u0103 \u00een fiecare iarn\u0103. \u00cen aceast\u0103 iarn\u0103 vom vedea \u0219i&hellip;&nbsp;<a href=\"http:\/\/localhost\/liga\/ajutor-pentru-incalzire.html\" class=\"\" rel=\"bookmark\">Read More &raquo;<span class=\"screen-reader-text\">Ajutor pentru \u00cenc\u0103lzire<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":119,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"neve_meta_sidebar":"","neve_meta_container":"","neve_meta_enable_content_width":"","neve_meta_content_width":0,"neve_meta_title_alignment":"","neve_meta_author_avatar":"","neve_post_elements_order":"","neve_meta_disable_header":"","neve_meta_disable_footer":"","neve_meta_disable_title":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/42"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=42"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/42\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":125,"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/42\/revisions\/125"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/media\/119"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=42"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}