{"id":6,"date":"2021-11-05T12:15:17","date_gmt":"2021-11-05T12:15:17","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/liga\/?page_id=6"},"modified":"2021-11-06T14:04:24","modified_gmt":"2021-11-06T14:04:24","slug":"home","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/liga\/","title":{"rendered":"Acas\u0103"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-cover alignfull\" style=\"min-height:700px\"><img class=\"wp-block-cover__image-background\" alt=\"\" src=\"http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/themes\/neve\/assets\/img\/starter-content\/hero.jpg\" style=\"object-position:50% 64%\" data-object-fit=\"cover\" data-object-position=\"50% 64%\"\/><div class=\"wp-block-cover__inner-container\">\n<div style=\"height:80px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h1 class=\"has-text-align-center has-text-color\" style=\"color:#121212\">Liga Pensionarilor Ofer\u0103 Gratuit Ajutor pentru \u00cenc\u0103lzire<br><\/h1>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-text-color\" style=\"color:#121212;font-size:17px\">Pentru mai multe informa\u021bii suna\u021bi la <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-text-color has-large-font-size\" style=\"color:#121212\">072 504 07 25<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-center\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-primary\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"http:\/\/localhost\/liga\/ajutor-pentru-incalzire\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Detalii<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:80px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:80px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column\">\n<div class=\"wp-block-image icon-style is-style-default\"><figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/themes\/neve\/assets\/img\/starter-content\/icon-05.svg\" alt=\"\" width=\"48\" height=\"48\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"has-text-align-center has-neve-text-color-color has-text-color\">Ai Nevoie de Ajutor?<\/h3>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Dac\u0103 ave\u021bi nevoie de ajutor sau dore\u0219ti s\u0103 aju\u021bi un senior, \u00eencepe pe pagina noastr\u0103 de Servicii \u0219i Programe.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:20px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\">\n<div class=\"wp-block-image icon-style is-style-default\"><figure class=\"aligncenter is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/themes\/neve\/assets\/img\/starter-content\/icon-02.svg\" alt=\"\" width=\"48\" height=\"48\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"has-text-align-center has-neve-text-color-color has-text-color\">Pachete cu M\u00e2ncare<\/h3>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Dac\u0103 ai nevoie de alimente sun\u0103-ne si vom livra pachete cu alimente de baz\u0103, medicamente sau produse de igien\u0103.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:20px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\">\n<div class=\"wp-block-image icon-style is-style-rounded\"><figure class=\"aligncenter is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/themes\/neve\/assets\/img\/starter-content\/icon-01.svg\" alt=\"\" width=\"48\" height=\"48\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"has-text-align-center has-neve-text-color-color has-text-color\">Voluntariat<\/h3>\n\n\n\n<p>Dac\u0103 sunte\u021bi o persoan\u0103 cu inim\u0103 mare care doreste sa ajute persoanele \u00een v\u00e2rst\u0103 \u0219i sunte\u021bi \u00een c\u0103utarea unei organiza\u021bii, \u00eencepe\u021bi pe pagina noastr\u0103 de voluntariat.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-cover alignfull has-nv-light-bg-background-color has-background-dim\" style=\"min-height:600px\"><div class=\"wp-block-cover__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div style=\"height:80px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns are-vertically-aligned-center\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center\" style=\"flex-basis:50%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ingrijire-la-domiciliu-1024x683.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-102\" srcset=\"http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ingrijire-la-domiciliu-1024x683.png 1024w, http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ingrijire-la-domiciliu-300x200.png 300w, http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ingrijire-la-domiciliu-768x512.png 768w, http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ingrijire-la-domiciliu-930x620.png 930w, http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/ingrijire-la-domiciliu.png 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center\" style=\"flex-basis:50%\">\n<div style=\"height:20px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"has-text-align-left has-neve-text-color-color has-text-color\">\u00cengrijire la Domiciliu<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left has-neve-text-color-color has-text-color\" style=\"font-size:17px\">Liga Pensionarilor ofer\u0103 o gam\u0103 larg\u0103 de \u00eengrijiri non-medicale pentru adul\u021bii \u00een v\u00e2rst\u0103 sau cu dizabilit\u0103\u021bi din jude\u021bul Arad<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-left\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-primary\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"http:\/\/localhost\/liga\/ingrijire-la-domiciliu\/\">Detalii<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:40px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-cover alignfull has-nv-site-bg-background-color has-background-dim\" style=\"min-height:600px\"><div class=\"wp-block-cover__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div style=\"height:80px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns are-vertically-aligned-center\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center\" style=\"flex-basis:50%\">\n<h2 class=\"has-text-align-left has-neve-text-color-color has-text-color\">Ochelari pentru Pensionari<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left has-neve-text-color-color has-text-color\" style=\"font-size:17px\"><strong>Liga Pensionarilor<\/strong> demareaz\u0103 un proiect ce vine \u00een sprijinul pensionarilor aradeni cu venituri reduse \u2013 <strong>\u201d<em>Ochelari pentru Pensionari<\/em>\u201d.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-left\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-primary\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"http:\/\/localhost\/liga\/ochelari-pentru-pensionari\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Detalii<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:40px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center\" style=\"flex-basis:50%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pensionari.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-36\" srcset=\"http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pensionari.png 1024w, http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pensionari-300x200.png 300w, http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pensionari-768x512.png 768w, http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pensionari-930x620.png 930w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:40px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-cover alignfull has-nv-light-bg-background-color has-background-dim\" style=\"min-height:600px\"><div class=\"wp-block-cover__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div style=\"height:80px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns are-vertically-aligned-center\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center\" style=\"flex-basis:50%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"557\" src=\"http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pensionari-fericiti-1024x557.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-32\" srcset=\"http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pensionari-fericiti-1024x557.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pensionari-fericiti-300x163.jpg 300w, http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pensionari-fericiti-768x418.jpg 768w, http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pensionari-fericiti.jpg 1226w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center\" style=\"flex-basis:50%\">\n<div style=\"height:40px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"has-text-align-left has-neve-link-color-color has-text-color\"> <strong>Centrul de zi pentru pensionari<\/strong> <\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left has-neve-link-color-color has-text-color\" style=\"font-size:17px\"> Misiunea centrului este aceea de a furniza servicii de  ingrijire, socializare, si consiliere in Arad.  <\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-left\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-primary\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"http:\/\/localhost\/liga\/centrul-de-zi-pentru-pensionari\/\">Detalii<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:40px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:40px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-cover alignfull has-nv-dark-bg-background-color has-background-dim\" style=\"min-height:300px\"><div class=\"wp-block-cover__inner-container\">\n<div style=\"height:140px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"has-text-align-center has-nv-text-dark-bg-color has-text-color\">Telefon: 074. . .<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-medium-font-size\"><\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:140px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ai Nevoie de Ajutor? Dac\u0103 ave\u021bi nevoie de ajutor sau dore\u0219ti s\u0103 aju\u021bi un senior, \u00eencepe pe pagina noastr\u0103 de Servicii \u0219i Programe. Pachete cu M\u00e2ncare Dac\u0103 ai nevoie de alimente sun\u0103-ne si vom livra pachete cu alimente de baz\u0103, medicamente sau produse de igien\u0103. Voluntariat Dac\u0103 sunte\u021bi o persoan\u0103 cu inim\u0103 mare care doreste&hellip;&nbsp;<a href=\"http:\/\/localhost\/liga\/\" class=\"\" rel=\"bookmark\">Read More &raquo;<span class=\"screen-reader-text\">Acas\u0103<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"neve_meta_sidebar":"","neve_meta_container":"","neve_meta_enable_content_width":"on","neve_meta_content_width":100,"neve_meta_title_alignment":"","neve_meta_author_avatar":"","neve_post_elements_order":"","neve_meta_disable_header":"","neve_meta_disable_footer":"","neve_meta_disable_title":"on"},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6"}],"version-history":[{"count":19,"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":123,"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6\/revisions\/123"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}