{"id":7,"date":"2021-11-05T12:15:18","date_gmt":"2021-11-05T12:15:18","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/liga\/?page_id=7"},"modified":"2021-11-06T12:26:22","modified_gmt":"2021-11-06T12:26:22","slug":"desprenoi","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/liga\/desprenoi.html","title":{"rendered":"Despre Noi"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-cover alignfull has-nv-site-bg-background-color has-background-dim\" style=\"min-height:300px\"><div class=\"wp-block-cover__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<h1 class=\"has-text-align-left has-neve-text-color-color has-text-color\">Despre noi<\/h1>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-cover alignfull has-nv-light-bg-background-color has-background-dim\" style=\"min-height:600px\"><div class=\"wp-block-cover__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<p class=\"has-text-align-right has-neve-link-color-color has-text-color\"><strong> &#8220;Cei care au speran\u0163a cea mai puternic\u0103, au \u00een ei darul de a face miracole.&#8221;    Sylvia Bremer <\/strong><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns are-vertically-aligned-center\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center\" style=\"flex-basis:50%\">\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignright size-full\"><img loading=\"lazy\" width=\"165\" height=\"119\" src=\"http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/cropped-capuri.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-93\"\/><\/figure><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center\" style=\"flex-basis:50%\">\n<h2 class=\"has-neve-text-color-color has-text-color\"><\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-neve-text-color-color has-text-color has-medium-font-size\"><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-neve-text-color-color has-text-color\">Liga Pensionarilor de Pretutindeni este o organiza\u0163ie ob\u015fteasc\u0103 \u015fi de binefacere, prin asocierea voluntar\u0103 a pensionarilor, cu caracter privat, de caritate, neguvernamental\u0103, apolitic\u0103, non profit, de \u00eentrajutorare mutual\u0103  \u015fi  protec\u0163ie social\u0103.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-neve-link-color-color has-text-color\">Obiectivul nostru principal este crearea unei lumi mai echitabile pentru persoanele \u00een v\u00e2rst\u0103, astfel \u00eenc\u00e2t ace\u0219tia s\u0103 poat\u0103 tr\u0103i o via\u021b\u0103 s\u0103n\u0103toas\u0103 \u0219i demn\u0103 \u00een siguran\u021b\u0103,.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:40px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"neve_meta_sidebar":"","neve_meta_container":"","neve_meta_enable_content_width":"on","neve_meta_content_width":100,"neve_meta_title_alignment":"","neve_meta_author_avatar":"","neve_post_elements_order":"","neve_meta_disable_header":"","neve_meta_disable_footer":"","neve_meta_disable_title":"on"},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7"}],"version-history":[{"count":6,"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":100,"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7\/revisions\/100"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}