{"id":41,"date":"2021-11-05T12:30:31","date_gmt":"2021-11-05T12:30:31","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/liga\/?page_id=41"},"modified":"2021-11-05T12:30:32","modified_gmt":"2021-11-05T12:30:32","slug":"ochelari-pentru-pensionari","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/liga\/ochelari-pentru-pensionari.html","title":{"rendered":"Ochelari pentru Pensionari"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pensionari.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-36\" srcset=\"http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pensionari.png 1024w, http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pensionari-300x200.png 300w, http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pensionari-768x512.png 768w, http:\/\/localhost\/liga\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/pensionari-930x620.png 930w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><strong>Liga Pensionarilor<\/strong>, demareaz\u0103 un proiect ce vine \u00een sprijinul pensionarilor aradeni cu venituri reduse &#8211; <strong>\u201d<em>Ochelari pentru Pensionari<\/em>\u201d.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Acest proiect prevede acordarea unui sprijin financiar privind decontarea unei perechi de ochelari de vedere, \u00een valoare de maximum 150 lei\/net, pensionarilor domicilia\u021bi \u00een judetul Arad care au pensia mic\u0103. &nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Practic, pentru achizi\u021bia unei perechi de ochelari va fi platit\u0103 suma de 150 lei\/net (o singur\u0103 dat\u0103\/beneficiar), \u00een termen de 15 de zile de la depunerea dosarului care se va face \u00een termen de 20 de zile de la data achizi\u021bion\u0103rii ochelarilor, la urm\u0103toarea adres\u0103:<\/p>\n\n\n\n<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Program: Mar\u0163i \u015fi Joi, \u00eentre orele 9.00 &#8211; 16.00<\/p>\n\n\n\n<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Proiectul <strong>\u201dOchelari pentru Pensionari\u201d <\/strong>sus\u021binut de c\u0103tre <strong>Liga Pensionarilor de Pretutindeni <\/strong>va fii demarat pe <strong>10 decembrie 2021<\/strong>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Liga Pensionarilor, demareaz\u0103 un proiect ce vine \u00een sprijinul pensionarilor aradeni cu venituri reduse &#8211; \u201dOchelari pentru Pensionari\u201d. Acest proiect prevede acordarea unui sprijin financiar privind decontarea unei perechi de ochelari de vedere, \u00een valoare de maximum 150 lei\/net, pensionarilor domicilia\u021bi \u00een judetul Arad care au pensia mic\u0103. &nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Practic, pentru achizi\u021bia unei perechi&hellip;&nbsp;<a href=\"http:\/\/localhost\/liga\/ochelari-pentru-pensionari.html\" class=\"\" rel=\"bookmark\">Read More &raquo;<span class=\"screen-reader-text\">Ochelari pentru Pensionari<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"neve_meta_sidebar":"","neve_meta_container":"","neve_meta_enable_content_width":"","neve_meta_content_width":0,"neve_meta_title_alignment":"","neve_meta_author_avatar":"","neve_post_elements_order":"","neve_meta_disable_header":"","neve_meta_disable_footer":"","neve_meta_disable_title":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/41"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=41"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/41\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":44,"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/41\/revisions\/44"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/liga\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=41"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}